性侵性虐未成年少女賣片謀利 韓「N 號房」主謀判囚 40 年

韓聯社報道，韓國首爾中央地方法院今天對「N 號房」主謀趙主彬被控違反保護未成年人免受性虐待罪行，並營運製造和銷售虐待性錄像而牟取暴利的犯罪集團，判處其 40 年有期徒刑。

今年較早前，現年 25 歲綽號「博士」的趙主彬，被起訴 14 項刑事罪行。趙被控於去年 5 月至 2 月間組織犯罪活動，在此期間，他與人合謀勒索 74 名女性，當中包括 16 名未成年少女拍攝色情內容，並將其賣給 Telegram 的線上聊天室 Baksabang 的會員，據指聊天室付費會員多達 26 萬名。

是旦啦 咪又係十年後假釋出獄

重判唔俾佢出黎爆料有份俾錢果班權貴名單

2018 警察後樓梯強姦14歲女童 判幾耐？

算短啦

判幾耐都照出緊糧?

睇都未睇過 仲有無link

更新時間 (HKT): 2018.08.18 05:20
【本報訊】一名涉及非禮女童案被停職的毒品調查科警員，上月停職期間相約3名女網友到蘭桂坊夜店飲酒，其後藉詞送其中一名14歲女童返回沙田寓所時，涉嫌在大廈後樓梯強姦對方。警方前日在秀茂坪區把他拘捕，案件交由新界北總區重案組接手，與早前非禮案一併調查。
早前涉非禮援交女

涉案男警姓余（32歲），停職前駐守毒品調查科。消息稱，余因涉及今年5月一宗非禮女童案已被停職受查，惟有人於7月停職期間，經網上認識3名女子，並相約3人到中環蘭桂坊酒吧見面飲酒，飲得興高采烈。消遣過後，有人藉詞送其中一名14歲女童返回沙田寓所，詎料在大廈的後樓梯強姦該名女童。
女童稍後返家，其母親發現她有異樣，查問下女童透露曾與人發生性行為，女童母親大怒報警求助。警方沙田警區刑事偵緝人員接報後，翻查大廈閉路電視並根據電話紀錄等，鎖定涉案疑犯，至前日在秀茂坪區拘捕該名停職警員。
據了解，涉案警員早於今年5月在網上社交媒體結識了兩名未成年女學生，並相約對方在天水圍區見面，其間涉嫌非禮兩女童，當日他正休班。警方事後接獲女童的家長報案，懷疑女兒經Instagram招客從事援交，但從事援交時被人非禮。警方調查後，6月在天水圍區拘捕余，他涉嫌非禮及向年齡在16歲以下的兒童作出猥褻行為，其後獲准保釋候查；余被捕後立即被停職，案件交新界北總區重案組跟進。
消息指出，警方就早前該宗非禮案的調查已近尾聲，準備提出檢控，未料有人再度涉及風化案件被捕。兩案正由新界北總區重案組合併調查。警方表示，警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍及姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。
■記者黎國剛

比錢睇嗰班權貴就咩事都冇

點解個樣仲咁招積

知d權貴會救佢

唔好咁癲啦